依家捉人了

有旅遊巴接走珀麗灣隔離人士，可能全部家居隔離全部捉走

捉晒你地入隔離營

無事都變有事